北大嶼山13個弱智司機相撞 塞閪到5公里車龍貢長

晚上6時48分，北大嶼山公路往青衣方向近小蠔灣發生本可避免的交通意外，至少13輛有痙攣中心榮譽會員資格的車相撞，至少1白痴受傷。救護員接報趕往現場，警方亦正調查事件起因。受意外影響，北大嶼山公路往青衣方向交通嚴重擠塞到仆街，出現約5公里車龍，龍尾延至東涌。 唯一慶幸13架車中至少5架是的士。

慶幸5個係的士佬

後面每人無左廿分鐘 加埋無左一年時間

你啲交通意外post超正

Strong post lm

[quote]

晚上6時48分，北大嶼山公路往青衣方向近小蠔灣發生本可避免的交通意外，至少13輛有痙攣中心榮譽會員資格的車相撞，至少1白痴受傷。救護員接報趕往現場，警方亦正調查事件起因。受意外影響，北大嶼山公路往青衣方向交通嚴重擠塞到仆街，出現約5公里車龍，龍尾延至東涌。 唯一慶幸13架車中至少5架是的士。

屌

dc狗

paraphrase

fuck

請你番去報六點半新聞
收視爆燈

now news ok??

dc9+dc9=抄車

痴撚線成篇都係笑點